背後有隱形大台? 外國勢力? 點會有咁多資源? 傻豬嚟嘅 黑警比架

多謝黑警帶領暴動

發夢見到有人派激光
又大隻又平頭
而家諗番原來係黑警嚟